HTML: Lenguaje de marcado de hipertexto, es el esqueleto de nuestra pagina web.

CSS: Hojas de estilo en cascada, le da diseño al esqueleto, nos permite estilizarlo y hacer muchas cosas sobre el disño.

Los dos son un gran equipo ya que los dos se complementan.

Todas las paginas web estan creadas con HTML. Todos sus estilos estan hechos con CSS, se puede ver como esta estructurada las paginas web, solo dandole clic derecho a la pagina y la opción de inspeccionar.


